覺唔覺m記出鋒味漢堡但唔係24小時播活著viva好唔應該

叫朋友 過來救命換來一下被拒

個肥仔如果無跌落水今年幾多歲

條賓周向下垂亦能像威化般乾脆

點解個個覺得佢得一首經典歌